唔通真係冇人睇開afreeca tv?

自己身邊啲人冇一個睇
係我圈子小 定係根本冇香港人睇
Btw 철구拎大賞

原來真係冇人睇

我剩係會睇먹방